屌拿星 而家啲大媽重有禮貌過啲香港師奶

返左幾日OP
班大陸豬問完路或者答完佢問題竟然識講唔該（謝謝）
好多大媽都幾好禮貌
你話呢啲好濕碎啫 香港人都識講
啊屌你 對住班大陸豬同佢地講完邊到錯 佢地會講不好意思哦 笑笑口咁
啲港豬 仆你個街 推住輪椅過黎問 點解我唔可以行fast track啊？輪椅喎 大撚哂啊 係度大吵大鬧 攞卡啦仆街 死死氣地敗走
玩個啲木馬 好聲好氣提下佢 唔準企架呢度
咁點啊 我唔洗睇住個仔啊 眇嘴眇舌 俾我講撚完咪又係隻狗咁要sit 你老母
啲廢老屌少兩獲都唔得
反而啲大陸豬任屌唔嬲 好撚過癮架

你真係好嬲

痴線 嬲乜
慨嘆港豬連大陸豬都不如

香港人不願承認罷了

香港個d濕鳩中產師奶就最撚on9

事實黎
香港人只會同更差既人比

唉

果啲係一睇個樣就知麻撚煩

一啲啲啦
靚個啲/化到馬騮屎忽個啲通常冇咩禮貌
另外五/六十幾個啲都好惡啃

個身度掛左好多名牌既更加恐怖

陰公啊

不嬲都係咁。香港人最Q麻煩。不過樓主小心，好多港毒撚會入嚟屌

香港人不嬲難服侍 西客最多香港人
乜柒都我要投訴你 投你老母咩

第一日知?
係得連登呢到自覺香港人人種有幾優越架姐

得個殻 冇內涵

算把啦 驚佢有牙
同班垃圾崇日撚一樣不願面對

未接觸過服務業
聽就聽得多

班支那豬真係進步得好快

: 果D一定係識講廣東話既大陸人黎 香港人唔會咁無禮貌

大陸豬你屌佢都笑笑口 真係好過癮

返過pt都知最撚西係香港人，大陸人係冇教養山番，但香港人受過教育都仲係好賤鳩格

真係俾佢吹鳩漲

其實不嬲係咁

香港人係本地加海外服務業一致通過, 最撚煩嘅客

0負皮

喂 真野唔好攞出黎講

見識少

天地有正氣既

咩啊 以前大陸班生番冇咩禮貌咋喎

因為你連支那新移民同香港人都分唔撚清

支共人口政策玩得好犀利

又一個不願面對現實

其實山下RAO PT新返左幾日工好易搵 你真係唔怕俾人起你底？

嘩 好叻啊你 好有見地啊

戇鳩 垃圾工有咩所謂

有睇viuTV頭盔嗰個節目
幾乎個個職業上去都係話香港人最難頂

有部份大陸人係好過大部份香港人
唔止好過香港師奶啦其實已經

港獨撚會話嗰啲係新腥港人嚟

事實

我俾咗錢我係消費者呢d係我既權利我就要享受最優質既服務

不過咁講，啲大媽係就係任屌唔嬲，不過正宗屌極都唔化，永遠嘅troublemaker 南亞裔都係 港客係西，不過對住佢地笑笑下俾唔到位佢地入，始終工作上搞着你嘅麻煩一定少過大陸客同南亞裔

支那係未進化冇受教育所以成個生番咁
香港人係明知自己行為好西但都堅持西落去

對客可能你經驗多啦
只不過覺得班大陸豬進步得幾快 同我以前接觸既感覺唔同左好多

根本好多都係個一代既問題。50後個堆廢老最仆街。佢地生D仔女，即係樓主話個D仆街父母，係個堆廢老教出黎。會好得去邊？到第時佢地生出黎個一代又係咁。無限輪迴 一堆垃圾。Sorry for 1999

香港人應該同比自己更好既人，例如日本人做比較。同更差既人比只會令自己永遠原地踏步，好難有真正既進步

做sales就知香港d垃圾中年女人幾撚On9，真係比少少錢就有得做皇后

香港人先難服侍
成日都想燒鵝味道蔗渣價錢
有理冇理都投訴咗先

op 啲staff 真係好好 之前去 要同成班大陸哩迫嗰個咩咩海洋列車

個staff 見我哋係香港人即刻比我入最前個卡

多謝你 雖然係件小事但都覺得好窩心

不嬲架啦
班垃圾港豬比你話多兩句諗都唔諗就投訴你

做零售，港客又西又冇禮貌

大陸閪係無文化，搞都係當面搞你，搞完就算，有時你鬧佢仲笑笑口同你講唔好意思。香港人就算你對住佢笑笑口，佢表面無野但事後會投訴。

部分香港人真係好無禮貌
以為自己有錢就係大帝
人地職員同你打聲招呼講你好 byebye
啲西客就高高在上 好似同你say返hi講返bye都嘥佢時間咁
人與人之間相處都係講尊重
我尊重你 你有無尊重我?
你有呀媽生 我就無呀媽生既?!

自己無料到就投訴篤人背脊
咁夠薑不如當口當面講道理
正因為部分香港人唔識講道理 所以先多投訴 講晒歪理要人聽佢講
亦都要多謝香港啲老闆縱左咁多西客出黎

香港人最興架啦
自己無禮貌兼聲大夾惡
郁啲就投訴

大陸人不識羞恥
香港人不識兼卑

做過服務業都知香港客最煩最難搞

Serve過玻佬同臭差先出聲啦

咁係因為大陸人唔係本地人姐

大陸人返到自己地方咪又係黑人憎

入五毛list啦，竟敢讚頌大陸人

樓主RIP , 等比BBK 果d C9 圍

Rao?

香港啲女人一向on9

根本係賤種DNA
好多叫做讀過下書香港人又無品又串又CHEAP

你做耐啲借見識到佢地更多戇鳩野
我係你對家間主題樂園做
香港人新加坡人菲律賓人都好閪煩

其實真係唔可以以偏概全 兩邊都好多扑街

香港人最叻就係果句: 你宜家咩態度? 叫你老細出黎見我

大陸人係多on9
講仆街香港人無得輸

做過服務行業真係知.香港啲師奶小小事情就要話投訴，又要拿你員工編號又要食住你上，閪到無得輸，濫用投訴權力

成日搵啲個別例子比較
我前日先見住兩個大陸大媽喺地鐵勁無禮貌咁叫一個男人換位坐

40-60呢個年齡層嘅香港人真係相對地閪

冇撚禮貌既通常都係未撚做過服務業既食屎狗

呢句真 公司有個香港中年女人客為左退錢慢而投訴 大佬銀行唔洗時間處理架咩 你話退就退 重點佢只係退兩舊水

因為d大陸豬好多時真係唔識
或者真係唔知有d野原來係唔可以做
你屌柒佢
佢真係會覺得唔好意思

香港人就覺得自己俾左錢
又以為自己識法律/消費者權益
就目中無人，左屌右屌
周圍投訴

On9
香港人果種係可以搞到你冇左份工
大陸人果種係要你比耐性
如果你係賣野
你回報仲會高好多
因為香港人可以屌完你唔買走人

我之前都有講過話香港d客仲閪，郁d就話投訴

反而大陸人好少話投訴人 買野又豪爽d，一千幾百尤如垃圾，屌你老味d香港客日鳩日係度r discount，做你個幾十蚊生意仲聲大大

利申：反支，試過屌鳩大陸客

咁呢樣真係因人而異，並唔係地區問題

處境問題, 樓主做op,

支那人習慣見到權威(大公司)就跪底; 香港人就慣左恰大公司既小職員

如果處境換成茶餐廳, 情況就掉轉

講起慢依樣嘢
真係好唔鍾意啲西客第一個就句：趕時間 快啲呀!

一，係你自己時間管理有問題 唔好要我地受你氣
二，快慢唔係我話事 電腦load都要啲時間
三，趕時間咪隔幾日得閒返黎
四，我都明白趕時間既時候 心情係好焦急 但都尊重下人 講句 唔好意思/唔該晒

不過我都明白部分香港人低賤無文化
尤其啲中年西女人
淨係識消費製造垃圾

如果鬥好禮貌，香港人未必輸
但閪客黎講，見過最閪一定係香港人

一早知香港人最西啦
利申：返兩年op已經睇透

支那可能多閪人
但香港女人肯定係最撚閪

做緊迪士尼 十分認同
喝鳩大陸人佢會驚左你
但香港人郁d就話要投訴

香港人真係好撚奇怪 尤其是班中年啊嬸
永遠驚蝕底 買雪糕少一圈都會嘈
成日覺得係針對佢 有理冇理都投訴
同啲女權撚一樣 打橫黎

利申:讀書時返PT 試過俾條8婆投訴到炒
佢好撚有恆心 日日黎睇我有冇返工
有就又搵經理 冇就入黎問
被人炒咗幾日後 條氣chock撚住
返去睇下見唔見到佢
結果嘈到佢要報警

其實大陸人只係比較豪爽
去一次深圳已經體會到
喺多人既地方 佢地撞倒人係唔習慣講對唔住既 而且被撞既都冇咩所謂咁樣

我都試過唔小心撞過幾次 頭兩次習慣性咁講左sorry 但見佢地真係唔care咁

之後再撞倒我都冇再講sorry 而佢地又真係唔介意個喎

所以只係文化既差異 並唔咪真係冇禮貌 而加都見倒佢地盡量配合香港文化

頭4版竟然冇人留言話樓主五毛，連登終於正常返

通常呢啲po實一些人留言五毛乜乜柒柒
香港人仆街係香港人不願面對既事實，俾小小錢好似乜都老撚馮咁，成日以為自己高尚過人，賤格以為係性格

樓主屌得好 最撚睇唔過眼香港人唔團結

大陸閪心底入面都認清自己係低級，所以你話佢會扮死狗，但港豬係隨時隨地都當正自己皇帝

不論咩地方都有閪人
但香港地有兩分臭錢個啲老臭閪真係世界級
以為自己比左錢就至高無上

港女港嬸恬不知恥 根本係世界第一低端人口

你去左南韓渣

Dllm我淨係見到隨地比細路痾尿同無限打尖既大陸師奶
呢啲又點計

中老真係閪到震
大聲又勁串講唔該借借以為自己禮貌

之前我又係做op 屌鳩啲大陸人佢地真係會講sorry 知道錯 香港人就

做過超市
強國大媽係粗聲粗氣d但禮貌d 對佢佢都會好禮貌對返你
但香港班仆街c9 明明無做錯野 佢唔滿意幾好禮貌都要屌人一鑊

香港人自私咗好多年啦，係近幾年先覺得自己高人一等，重學人搞民主，咪玩啦

戇鳩仔

正解 香港人自私咗好多年啦，謬誤一 係近幾年先覺得自己高人一等，謬誤二 重學人搞民主，謬誤三係你戇鳩 咪玩啦

大媽係見識少,但係成日笑笑口講晒謝謝咁樣

屌，兩班都係on9，同佢講完，一班就笑笑口咁話謝謝當冇事發生，一班就屌返你轉頭，之後食投訴

當冇事發生大家開心
乜都拎黎講果班呀嬸咪搞到你

見過大陸人比海洋公園員工大聲鬧都笑笑口認衰
可能佢地慣左大大聲講野了

做緊服務業就知
香港人不嬲西
自問講野都先生前,小姐後
但係少少野就話要叫經理 ,野食岩岩落就追9我單,屌9我
成個場 有成40台客,即叫即整唔洗時間架

香港人真係以為洗幾百蚊可以做大客,
講野又串77,
有時有優惠券寫到明
唔可以同其他優惠一齊用
又問我可唔可以一齊用,
你老母只係識優惠券3個字架 ,文盲

反而大陸客有禮貌好多, 最起馬識唔該前唔該後,
最多係行李多D 阻住條路

返緊老鼠樂園
香港客真係最黑人憎

香港人有著數個時就鳩衝
講權力就聲大夾惡
講責任就縮撚晒沙
自己無責任睇條款既
真係唔知當佢地文盲定廢柴

做過香港服務業又學校迫係大陸實習過一排
香港c9普遍垃圾，成日以為自己高人一等，比少少錢就當人狗咁撚
反而我遇到啲大陸人普遍有禮貌，多謝前多謝後
好多時仲會主動幫你，幫完仲要講句唔洗客氣

做過服務行業
香港人係最仆街

屌你老母 去上水行一轉啦

支那係未進化冇受教育所以成個生番咁 -> agger

香港人種西擺明係環境造成 (壓力大，心理唔平衡，etc)，返過工就會明的

支那人係弱智
香港人係賤格

香港同新加坡客都屄到仆街
少少事發晒難R著數

唔止香港人，係有錢嘅華人就係麻煩

馬來西亞華人，波佬仲閪過香港人，
見到馬來西亞華人個樣，我明白點解東南亞會有排華

北京上海都係

反而大陸二三線城市嘅客最好做，
佢哋係煩唔識嘢，但係話佢佢會聽

走呀呢度我幫你頂住

唔覺

師奶=港女， 明唔明？

真係唔覺大陸人有禮貌
問人路多謝都唔講句，頭也不回就行咗去
次次都係咁撚樣
不過香港啲中產真係乞人憎嘅
搵多少少對眼好似生係頭頂
反而真有錢人好好禮貌

等睇比人話5毛狗
利申：班蝗真係任屌唔嬲

香港客成日以為高人一等
咩都想你比多啲佢 又無禮貌
大陸人相對上比較有禮貌
至少會講謝謝

有日去mk排隊買野食
有個大陸豬插隊
俾我屌完仲笑騎騎講唔好意思
其實係大陸無排隊文化 唔係特登
所以下次有大陸豬插隊應該怒屌而唔係上連登開post先屌
成班連登廢柴

我有次係太子有個大陸佬問我路
問完仲要唔係幾信你
要問多你一句去確認一次
跟著多謝都冇轉頭就走

中産果d冇禮貌都唔止，r著數果下先仆街啊

好心啲港媽搞點好自己先好生啦
乜撚野叫身教啊？
帶埋個仔入黎樂園 啲仔女個個睇住你係度賴皮發爛咋
第時咪有樣學樣囉
點解咁撚多港孩 就係呢班戇鳩老母搞成

香港客真係最西 ...
成日問有冇discount..
生日長者大L哂咩
又下下話自己係會員(?)...
以為俾多幾百蚊買全年証就真係高人一等..